Web版小小建議

唔同版本icon可唔可以加個制揀,要scroll有d難搵
同埋揀icon唔好show係text box到,擺係側邊or下面

Sorry for 1999